議員責任 - 有問題一定要請教建制派議員

下次每一次你見到你想問問題嘅議員

第一時間一齊走埋去問佢哋問題？

例如佢哋有幾多本外國護照?

佢哋喺每一個立法會點解投棄權票？或者唔出席？

我覺得呢個係長久嘅問題每日都要跟進！